DOA6因為太色情"違背核心價值" EVO中斷直播

CLS

女權無限大

Core values

Core values以個名跟一世

男女角：鼓勵對女性使用暴力
淨男角：父權獨大
淨女角：物化女性。
遲啲應該淨返女同志男人婆主角，打有鳩男人型怪獸先會過到骨。

好癲喎

咸濕格鬥唔咸濕，我唔好玩返DOA5?

淨番男人婆話你影射

APEX 啲角色

搞到要買隻沙灘排球支持下

以後西方出既game 得返盜墓者 羅拉 之類既女性可以做主角

大把game淫同癲過佢啦，真人快打斷頭咪又係evo度播
SOUL CALIBUR 既女著既衫仲淫過doa
摔角動作好多game都係咁，無雙，Sf

原來DOA6仲會縮胸，可以買少隻

明明doa5靠賣肉先成功
扮咩 雞都要扮矜持

鬼叫佢咁淫咩

唔係好覺有縮 不過啲女角個樣後生好多

不過講真,
SF5 同 SOUL CALIBUR都好淫.
佢地係無將宣傳重點放響物理引擎only.

而家唔係doa自己唔賣，係外國女權撚
而家越黎越多game特突出d基都Tb，一係出d仲man過男既女角

doa d 女好撚7正

cammy core value

嗰陣講到好似冇乳搖俾人屌到上天花板
後來先話跟服裝改變搖嘅程度
Deafult緊身杉包到實一實
DLC裝就

有睇直播就知道點解要CUT，而家唔係講緊唔可以出佢係EVO度直情係Zone埋個閪同對波度果D 明顯係同EVO格格不入